根本呢架玩7仔買ac既人都係舊登既cd rom

呢架有咁易上手既ac就搶住拎優越感
同意請正評

個d細蚊仔黎